心臟超聲波

心臟超聲波排政府要排2年
排到都死L左

係咪去私家醫院照好d？
定其實街果d體檢中心都可以？

可以，心快d 睇，唔係講笑
除左基本check , 通常有幾個option ，心臟超聲波係其中一個
體檢中心最緊要睇包咩基本野，好多都會refer 去心臟專科，所以好穩陣

因咩事個心要照 ?

咁梗係去私家CHECK好啦...隔日有report.

如果真係CHECK 做埋CT 啦

去專科診所 一星期左右就有得照

去私家幾多$?

最尾去左港安 $1640